（突發有圖）成個港島都係支共生日旗

香港既護旗手喺時候出動賀一賀佢

同我拆撚晒佢

前線請留低你嘅DNA!!!

換支黑旗就可以了